林鄭： 不 會 回 應 五 大 訴 求

建制派於區議會選舉中大敗，失去 17 區控制權。行政長官林鄭月娥今早行會前見記者，她承認今次選舉非單純選出地區代表，而是有大量選民希望透過選票，表達他們對政治議題的看法，包括對政府施政、對社會目前動盪環境不滿，政府會反省及改善。

有記者問及，支持五大訴求及要求調查警暴的候選人在今次區選中大獲全勝，政府會否考慮改變立場。林鄭月娥表示，政府在過去半年一直強調，任何訴求都不能訴諸暴力，今次選舉亦有不少選民透過投票，表達他們對暴力的不滿，「依個係大原則同大前提」。

林鄭月娥重申，她在 9 月 4 日已正式撤回《逃犯條例》修訂，及就示威者另外多項訴求作詳細回應；林鄭月娥認為，現時最應該做的，是盡快啟動與社區進行對話等四項行動。她又重申，正如她早前公佈，政府現正籌備成立獨立專家組，就近月社會動盪的社會、經濟和政治原因作研究，向政府提出改善建議。

至於政府需否為建制派選舉失利負責，林鄭月娥表示，一場選舉除了投票結果，過程是否公正、符合法治原則同樣重要，而今次區選的過程是順利有序的。林鄭月娥表示，今次選舉變成市民對反對政府議題表態的選舉，對建制派候選人有一定影響，但政府對選舉結果無損建制派繼續服務市民的「初心」感高興。

林鄭：無收到中央要求問責

林鄭月娥不同意有指今次區選是「變相公投」，因法律上訂明這是區議員選舉，「並不能由我或政府去給以它另一個演繹」，但她承認今次選舉有其政治層面意義，反映市民對某些政治議題的看法。她又強調，自己並無收到任何中央要求問責的指示。

林鄭月娥又指，香港在過去幾日恢復安全、有序環境，她期盼這種安寧不只是為了舉行區議會選舉，而是市民共同發聲，「唔希望香港繼續亂落去。」

又助攻？

她又重申，正如她早前公佈，政府現正籌備成立獨立專家組，就近月社會動盪的社會、經濟和政治原因作研究，向政府提出改善建議。

原因咪係你 死都唔認

pish

推

林鄭月娥表示，政府在過去半年一直強調，任何訴求都不能訴諸暴力，今次選舉亦有不少選民透過投票，表達他們對暴力的不滿，「依個係大原則同大前提」。

又騎劫民意
你幾時明你只有你一人嘅代表性
最多係778

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

林鄭月娥又指，香港在過去幾日恢復安全、有序環境，她期盼這種安寧不只是為了舉行區議會選舉，而是市民共同發聲，「唔希望香港繼續亂落去。」

手足係時候做野

"今次選舉亦有不少選民透過投票，表達他們對暴力的不滿"
777亂up夠未呀？
我係透過投票表達對777既不滿

休息咗咁耐係時候繼續抗爭啦，與此同時我只代表我自己，要求

-有險可守同ober my dead body 出嚟公開道歉

-票死咗人嗰幾個出嚟公開道歉

泛民永遠要人含淚投票含到今次犧牲咁多手足都仲要含埋撚投票你要比市民睇到你地真係有改變，第一步信心就係公開認錯先，覺今是而昨非，否則到立法會又叫人含撚投票到時白票撚一呼百應你唔怪得人

簡單啲來講條八婆咪喺度搞緊分化
特登抬高投票嘅人係和平嘅
然後等你哋覺得和理非高人一等
令前線勇武手足受壓力
下一步就係叫黑警忍幾日
分化到你哋之後引d前線勇武出嚟，一舉殲滅

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

好懷疑佢係間碟

選舉前: 用你手上一票 止暴制亂
選舉後: 不同意有指今次區選是「變相公投」

講晒啦你

中央唔要求問責就唔洗問責？
即係話俾人知呢個政府係向中共負責唔係向市民負責啦

街頭見

正苦繼續分化和勇，等過勢頭後直接清算所有勇武派
你係咪當人係傻閪呀林鄭

調查呢個有咩用

呢條友等收工狀態

如果turn out林鄭係間諜，我地全民唔食唔痾都要籌錢買個紀念公園永久紀念林鄭國母

提晒水叫你地咪再休息

又唔認錯
又唔認輸

先開民間記者會提出死線